有無人用緊有線200M寬頻

等緊完合約upgrade到200M
想知download咩速度

我而家用緊10M down隻rainbow six要8個鐘

Down野最高1.2MB/s

用緊130M
BT最快都去到download 15~16mb/s
但應該夠期都轉

完約upgrade
cable再戰十年

利申 cable苦主

download有191M...